有幾多個朋友可以隨時借一萬幾千比你?

我諗應該得一個,你呢?

1個都無
我唔會問人借錢

幾個

前排找卡數
一個whatapp借左8k

我幾個星期前都借左三萬比我朋友，而家已還左一半。

多過十個 因為我都成日借錢比人 佢地應該會幫返我

你肯定？

有冇還

我希望係

冇

正常黎講都最好唔好有呢一日。

你會唔會借 同佢可唔可以借畀你
好似係兩回事

應該冇, 就算我肯借俾佢既都應該得2個

3,5 個我諗都有
不過好少問人借錢

朋友之間最好唔好涉及錢銀 好易影響關係

好少問人借錢，借過十萬八萬比幾個朋友江湖救急，有交稅，買完樓交裝修尾數，自己問人借過百幾萬，開口問嘅話應該至少有幾個掛。窮撚出身，以前阿媽教落問人借錢可免則免，遇過追人還錢無朋友做的經歷，不過數目唔大。

有兩個 一世好朋友

問過一個 佢真係借左比我 多謝你

未試過借, 一日唔問一日都唔會知

由細到大 長輩教落點衰都唔好問朋友借
問朋友借錢，咁點解唔問屋企人借？
屋企人唔會唔幫你掛？除非你拎去唔知搞咩姐
當屋企人沒能力，如果自己有能力 唔問銀行？

我係借比人嗰個